追擊建制派, 全面追擊有權力通過惡法既人

有人講建制派唔係民選議員, 追擊佢地無用, 但你又有份選特首？點解每天追擊佢？一個推法例既日日俾市民鬧, 但一班建制派人士有權力去幫777通過法例既人, 就從來無人去理, 點解？

多年黎建制派人士都唔洗面對群眾, 係時候要佢地面對市民, 要佢地同將來會接班既人, 都要知道亂接受政權推出既法例, 都要接受市民既制裁.

警犬一號都講過, 立法會無人你地衝黎做咩？家下有200萬人反對惡法, 建制派就有200萬個敵人, 佢地每日行出街, 就要通知大家去同佢地表達議見.

你和理非, 你唔想掟磚, 你想表達意見, 就要認清楚每一個敵人, 敵人係唔只一個, 要全面向所有敵人表達你地既意見.

要明白反惡法, 要反推出惡法既人, 但同時都要反埋會推過惡法既人, 同向權力人士表示, 佢地最終係要面對人群, 你唔想面對, 但人群會自動去門口搵你地, 等果班人知道亂投讚成票唔係無後果.